{
  "timestamp": "2025-07-17T21:06:36.928718",
  "datos_personales": {
    "nombre_completo": "Julian",
    "documento": "1001345236",
    "email": "julian7456@hotmail.com",
    "telefono": "3138071869",
    "fecha_evaluacion": "2025-07-17T21:06:04.774996"
  },
  "evaluacion": {
    "nivel": 1,
    "puntos": 10,
    "respuestas_correctas_nivel": 1,
    "total_preguntas_respondidas": 40,
    "preguntas_mostradas": [
      351,
      352,
      353,
      354,
      355,
      356,
      357,
      358,
      359,
      360,
      361,
      362,
      363,
      364,
      365,
      366,
      367,
      368,
      369,
      370,
      371,
      372,
      373,
      374,
      375,
      376,
      377,
      378,
      379,
      380,
      381,
      382,
      383,
      384,
      385,
      386,
      387,
      388,
      389,
      390
    ]
  },
  "preguntas_respondidas": [
    {
      "id": 351,
      "pregunta": "¿Qué es un Palo Alto Strata?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.923986"
    },
    {
      "id": 352,
      "pregunta": "¿Cuál de los siguientes componentes es clave en la configuración de un Palo Alto Firewall?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.923993"
    },
    {
      "id": 353,
      "pregunta": "¿Qué significa 'App-ID' en el contexto de Palo Alto Networks?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.923996"
    },
    {
      "id": 354,
      "pregunta": "Un protocolo de enrutamiento",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.923997"
    },
    {
      "id": 355,
      "pregunta": "Un tipo de dirección MAC",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.923999"
    },
    {
      "id": 356,
      "pregunta": "¿Cómo se llama el sistema operativo que ejecutan los firewalls de Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924001"
    },
    {
      "id": 357,
      "pregunta": "¿Qué funcionalidad ofrece el WildFire de Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924002"
    },
    {
      "id": 358,
      "pregunta": "¿Qué tipo de objeto se debe crear para permitir acceso a internet a los usuarios internos?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924004"
    },
    {
      "id": 359,
      "pregunta": "¿Cuálde los siguientes protocolos se utiliza para la autenticación de usuarios?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924005"
    },
    {
      "id": 360,
      "pregunta": "¿Qué herramienta gráfica se utiliza para visualizar el tráfico en tiempo real?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924007"
    },
    {
      "id": 361,
      "pregunta": "¿Qué comando permite ver los logs del sistema en un Palo Alto Firewall?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924009"
    },
    {
      "id": 362,
      "pregunta": "¿Qué es un Virtual System (VSYS) en un firewall Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924010"
    },
    {
      "id": 363,
      "pregunta": "¿Cuál de las siguientes opciones es un tipo de perfil de seguridad en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924012"
    },
    {
      "id": 364,
      "pregunta": "¿Qué significa el término 'User-ID' en el contexto de Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924014"
    },
    {
      "id": 365,
      "pregunta": "¿Cuál es el propósito de GlobalProtect en Palo Alto Networks?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924016"
    },
    {
      "id": 366,
      "pregunta": "¿Qué funcionalidad proporciona el servicio de URL Filtering?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924018"
    },
    {
      "id": 367,
      "pregunta": "¿Qué tipo de NAT se usa para traducir múltiples direcciones internas a una sola dirección externa?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924019"
    },
    {
      "id": 368,
      "pregunta": "¿Qué comando se usa para verificar el estado de las interfaces en un Palo Alto Firewall?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924021"
    },
    {
      "id": 369,
      "pregunta": "¿Cuál es el propósito de la funcionalidad de 'Decryption' en un Palo Alto Firewall?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924023"
    },
    {
      "id": 370,
      "pregunta": "¿Qué significa 'Zone Protection'?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924025"
    },
    {
      "id": 371,
      "pregunta": " ¿Qué tipo de inspección realiza un perfil de antivirus en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924027"
    },
    {
      "id": 372,
      "pregunta": "¿Cuál es el beneficio de utilizar objetos de dirección en reglas de seguridad?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924028"
    },
    {
      "id": 373,
      "pregunta": "¿Qué protocolo se utiliza para sincronizar los estados de sesión en un entorno de alta disponibilidad (HA)?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924030"
    },
    {
      "id": 374,
      "pregunta": "¿Qué permite el modo 'Tap' en una interfaz de Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924032"
    },
    {
      "id": 375,
      "pregunta": "¿Qué significa 'DoS Protection' en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924034"
    },
    {
      "id": 376,
      "pregunta": "Filtrado de contenido",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924036"
    },
    {
      "id": 377,
      "pregunta": "¿Qué comando se usa para aplicar cambios de configuración en el CLI de Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924038"
    },
    {
      "id": 378,
      "pregunta": "¿Cuál es el propósito del 'Application Command Center (ACC)'?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924040"
    },
    {
      "id": 379,
      "pregunta": "¿Qué es un 'WildFire signature'?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924042"
    },
    {
      "id": 380,
      "pregunta": "¿Cuál es el uso de 'Log Forwarding'?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924044"
    },
    {
      "id": 381,
      "pregunta": "¿Cómo se define una política de seguridad en un firewall Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924046"
    },
    {
      "id": 382,
      "pregunta": "¿Qué permite la autenticación multifactor (MFA) en GlobalProtect?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924048"
    },
    {
      "id": 383,
      "pregunta": "¿Cuál es el propósito de un perfil de 'anti-spyware'?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924050"
    },
    {
      "id": 384,
      "pregunta": "¿Qué significa 'implicit deny' en una política de seguridad?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924053"
    },
    {
      "id": 385,
      "pregunta": "¿Qué comando muestra las sesiones activas en el firewall?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924055"
    },
    {
      "id": 386,
      "pregunta": "¿Qué funcionalidad permite el uso de SD-WAN en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924057"
    },
    {
      "id": 387,
      "pregunta": " ¿Qué es un 'service route' en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924060"
    },
    {
      "id": 388,
      "pregunta": "¿Cuál es el propósito del modo de 'passthrough' en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924062"
    },
    {
      "id": 389,
      "pregunta": "¿Qué permite la funcionalidad de SSL Forward Proxy?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924065"
    },
    {
      "id": 390,
      "pregunta": "¿Cómo se clasifican las aplicaciones en Palo Alto?",
      "nivel": 1,
      "fecha_respuesta": "2025-07-17T21:06:36.924067"
    }
  ],
  "metadata": {
    "version_app": "1.0",
    "tipo_evaluacion": "Cuestionario Web Interactivo",
    "fecha_evaluacion": "2025-07-17 21:06:36"
  }
}